<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Xontormia Express]]></title>
  <link href="http://eressea.github.io/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://eressea.github.io/"/>
  <updated>2015-04-16T23:55:44+02:00</updated>
  <id>http://eressea.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Enno Rehling]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Der Xontormia Express Ist Zurück]]></title>
    <link href="http://eressea.github.io/blog/2015/04/15/welcome-to-the-new-xontormia-express/"/>
    <updated>2015-04-15T15:37:29+02:00</updated>
    <id>http://eressea.github.io/blog/2015/04/15/welcome-to-the-new-xontormia-express</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Der XE ist wieder da!</p>

<!-- more -->


<p>Eine Ankündigung mit Anleitung zur Einreichung neuer Artikel kommt
demnächst.</p>

<p><img src="http://placekitten.com/g/200/300" alt="Kitten" /></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Epochale Schlacht Im Osten Der 6. Welt - Teil 2]]></title>
    <link href="http://eressea.github.io/blog/2001/09/06/epochale-schlacht-im-osten-der-6-welt/"/>
    <updated>2001-09-06T23:35:55+02:00</updated>
    <id>http://eressea.github.io/blog/2001/09/06/epochale-schlacht-im-osten-der-6-welt</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>&lsquo;Leutnant Dalarn soll den Angriff führen &hellip;&rsquo; immer
wieder gingen dem Leutnant die Worte seines
Regimentskommandanten
durch den Kopf. Dieser feige Hund machte es sich
leicht. Wie
sollte man eine kampfbereite Armee überrumpeln? Die
Späher
hatten berichtet, daß die Katapulte gen Osten
herumgedreht
worden waren, daß die Armbruster sich schon eine erhöhte
Position gesucht hatten und daß die Festungsmauern vor
Waffen
nur so starrten.</p>

<!-- more -->


<p>&lsquo;Gräme dich nicht, Dalarn mein Freund.&rsquo; Shorka, der
Geistliche
des Nuss-Kultes war unbemerkt hinter ihn getreten und
schien
seine Gedanken lesen zu können. &lsquo;Steig auf dein Roß,
nimm dein
Schwert in die Hand und laß zur Attacke blasen. Für
alles weitere wird eine höhere Macht sorgen.&rsquo;</p>

<p>Nicht, daß Leutnant Dalarn nicht gläubig gewesen wäre.
Er dankte der Heiligen Nuss vor den Mahlzeiten für Speis
und Trank, er hatte seine Waffen wie jeder andere Soldat
weihen
lassen, doch in Sachen der Strategie und Taktik war er
Praktiker, der sich nur auf sein Geschick und sein
Gespür
verließ. Doch diesmal gab es wirklich keinen Raum zum
Manövrieren &hellip;</p>

<p>Der sanfte Klang war aus Shorkas Stimme gewichen, als
der
Inquisitor der Heiligen Nuss weitersprach. &lsquo;Steig auf
dein
Pferd und greif diese Ketzer endlich an!&rsquo;</p>

<p>Unbehagen überkam Dalarn. Er hatte schon gesehen was mit Feiglingen
geschehen war, die ihre Aufgabe in der Armee nicht
zur Zufriedenheit der geistlichen Führung ausgeführt
hatten. So hatte sich Beredorn, als er in Rerit von
einem Lelonistentaktiker überrumpelt worden war,
plötzlich mitten in einem Rudel Feinde wiedergefunden
und war erschlagen worden. Offiziell hatte niemand
dazu etwas gesagt, doch man munkelte so allerlei &hellip;</p>

<p>Mit funkelnden Augen starrte Shorka den Leutnant an
und dieser
fühlte sich immer mehr in die Ecke gedrängt.</p>

<p>&lsquo;Män.. <em>räusper</em> Männer der 3. Kavallerie! Auf die
Gäule und
mir naaaach!&rsquo;</p>

<p>Die Kavalleristen, die gerade so im Trott
dahingeritten waren
wurden völlig überrumpelt. Der Leutnant hatte schon
mehrere
hundert Fuß zurückgelegt, als die ersten
Unteroffiziere den
Befehl zum Nachsetzen gaben und eine gewaltige
Staubfahne
hinter sich lassend stoben etwa 150 berittene davon.</p>

<p> Der Leutnant hatte etwa ein Viertel der Strecke zur
 Feste der
 Lelonisten zurückgelegt, als er vor sich tausende
 Soldaten
 sah, die in seine Richtung marschierten oder ritten.
 Sofort
 hob er die Hand und seine Begleiter brachten die
 Pferde zum
 stehen. Das Lelonistenheer hatte seine befestigte
 Position
 aufgegeben und wollte die Tirawoner Armee mit einem
 Frontalangriff zerschmettern. Es war ein beeindruckender
 Aufmarsch. Siebentausend Soldaten, eine Kompanie
 Elfenbogner
 und mehrere hundert Orks, die den Tod suchten.
 Quietschend und
 kreischend kamen noch über 100 Wagen mit Katapulten
 hintendrein.</p>

<p> Schwer atmend und mit sich überschlagender Stimme
 schrie der
 Leutnant den nächsten Kavalleristen an, sofort den
 Fußtruppen
 bescheid zu geben, daß die Lelonisten angriffen und
 wie durch
 ein Wunder verstand ihn der schwergepanzerte Reiter,
 riß sein
 Pferd herum und stob den Weg wieder zurück, den sie
 gekommen
 waren.</p>

<p> Der kleine Trupp Reiter war durch einen kleinen
 Buchenhain
 verborgen und die Chancen standen gut, daß die
 Lelonisten sie
 noch nicht entdeckt hatten. Zudem schien das
 Lelonistenheer
 einige Hundert Meter rechts an den Bäumen
 vorbeizuziehen.
 &lsquo;Absitzen, die Pferde niederlegen lassen und ruhig
 halten!&rsquo;
 befahl der Leutnant. Geschickt, wie es nur Menschen
 können,
 führten die Veteranen den Befehl aus.</p>

<p> Kaum einer von ihnen wagte zu atmen, als das Heer der
 Lelonisten immer näher und näher kam. Man hörte sogar
 die Orks
 schreien und grunzen und ihnen war gar mulmig zumute,
 dem
 Feind so ausgeliefert zu sein. Sie hätten kaum Zeit,
 auf ihre
 Pferde zu kommen, ehe die Lelonisten über ihnen wären,
 würden
 sie entdeckt werden.</p>

<p> Doch es lief alles glatt. Eine Tausendschaft nach der
 anderen
 zog vorüber. Als gerade die Nachhut auf ihrer Höhe war,
 flitzte plötzlich ein Hobbitspäher über die Ebene auf
 sie zu.
 Sie bemerkten ihn erst, als er nur noch wenige
 Schritte von
 den Bäumen entfernt waren. Es war Sorndi, der schon
 mehrmals
 durch gewagtes Ranschleichen und exakte Zählungen auf
 sich
 aufmerksam gemacht hatte. Keuchend ließ er sich neben
 dem
 Leutnant fallen. &lsquo;Unser Fußvolk hat sich kampfbereit
 gemacht
 und rückt den Lelonisten langsam entgegen. Es müßte
 jeden
 Augenblick soweit sein, daß der Kampf beginnt.&rsquo;</p>

<p> &lsquo;Sehr gut&rsquo;, dachte Dalarn, &lsquo;Das ist DIE Chance, sie
 auf dem
 falschen Fuß zu erwischen!&rsquo;</p>

<p> &lsquo;Auf die Pferde und los, Söhne von Armathorn! Macht
 Lärm und
 wirbelt Staub auf für tausende! Sie sollen glauben der
 Teufel
 persönlich hätte es auf sie abgesehen! Attaaaackeee!&rsquo;</p>

<p> Von nun an überschlugen sich die Ereignisse. Der
 Leutnant stob
 inmitten der 3. Kavallerie der Söhne von Armathorn ins
 Getümmel. Alle Vorsicht war über Bord geworfen und er
 teilte
 nach links und rechts Schläge aus. Zwei Lelonisten
 waren unter
 seinen Schlägen schon gefallen, als er einen Bolzen in
 die
 Seite bekam. Erst bemerkte er es gar nicht, doch als
 er mit
 dem Schwerter erneut ausholen wollte, spürte er einen
 stechenden Schmerz, der ihm die Sinne nahm. Kopfüber
 fiel der
 Leutnant vom Pferd und blieb bewußtlos liegen.</p>

<p> Niemand bemerkte den Sturz. Jeder in der Umgebung
 hatte mit
 sich selber zu tun, rammte dem nächsten Feind einen
 Speer in
 den Leib oder war bemüht, dessen Hellebarde von sich
 fernzuhalten, doch das alles ging an Leutnant Dalarn
 vorüber
 &hellip;</p>

<p> Als er die Augen wieder aufschlug, hatte sich ein
 Zwerg über
 ihn gebeugt, auf dessen Kleidung das verschnörkelte
 Wappen der
 Rivendeller Artillerie prangte. Dieser schnallte ihm
 gerade
 keuchend den Brustpanzer ab. Der Leutnant konnte sich
 nicht be
 wegen und als er den Mund öffnete, um etwas zu sagen,
 kam nur
 ein kaum hörbares Röcheln heraus. Er mußte mitansehen,
 wie der
 Katapultschütze erster Klasse, ein gewöhnlicher Soldat
 also,
 den wertvollen Panzer achtlos beiseite warf und ihn
 auf sein
 Pferd warf, die Zügel nahm und davonlief. Dann
 übermannte ihn
 die Ohnmacht erneut &hellip;</p>

<p> Wach wurde er erst wieder, als die beiden die ersten
 Ausläufer
 der Berge von Nyder erreicht hatten. Sein Begleiter
 hatte ihn
 sanft vom Pferd gehoben und mit der Pferdedecke
 zugedeckt.
 Mühsam flüsterte der Leutnant ihm zu: &lsquo;Wie ist die
 Schlacht
 ausgegangen? Haben die unsrigen gewonnen?&rsquo;</p>

<p> &lsquo;Meine Batterie hatte auf dem Hügel einen großartigen
 Überblick. Die beiden Heere waren sich schon
 gegenübergestanden, als plötzlich auf Aufruhr unter den
 Lelonisten entstanden war. Irgendwas war in ihrer
 Nachhut
 passiert und irgendwie kam in ihre Reihen panische
 Bewegung.
 Natürlich haben wir die Gelegenheit genutzt und haben
 angegriffen. Es war eine glorreiche Schlacht, ihr
 hättet sie
 sehen sollen! Die Feindarmee war besser ausgebildet als
 erwartet, kein Wunder, daß sie sich zum Angriff
 entschlossen
 hatte. Doch natürlich war es nicht genug gegen Tirawoner
 Stahl. Eure Mannen haben immer mehr an Terrain
 gewonnen und
 als der Tag schon fast zu Ende war, lebte kaum noch
 einer der
 Lelonisten. Die wenigen Überlebenden haben sich in
 alle Winde
 zerstreut. Es sind auch über tausend Tirawon
 gestorben, doch
 ist das nicht ein geringer Preis für einen solchen
 Sieg?&rsquo;</p>

<p> &lsquo;Also ist es uns tatsächlich gelungen, gegen diese
 achteinhalb
 tausend Feinde zu bestehen? Gegen ihre 300 Skelette
 und über
 100 Katapulte? Hat uns unsere Antimagie ihre über ein
 Dutzend
 Magier vom Hals gehalten?&rsquo;</p>

<p> &lsquo;Sieht so aus, Herr Leutnant. Leider sind wir beide
 mitten in
 die Horden der fliehenden Lelonisten geraten und ich
 mußte
 Euch in Sicherheit bringen. Wir sind hier in Nyder,
 einem
 Berg, der von Lelonisten besetzt ist. Wir wurden
 verfolgt und
 sie werden uns bald gefunden haben. Gönnen wir uns
 also noch
 ein paar Minuten Rast und dann müssen wir weiter. Wir
 sind
 waffenlos und hunderte Lelonisten sind hinter uns her.
 Zudem
 seid ihr schwer verwundet, ich hab den Bolzen noch nicht
 entfernt, sonst könntet ihr verbluten. Wir müssen
 versuchen
 wieder zu unserem Heer zu stoßen.&rsquo;</p>

<p> &lsquo;Lächelnd hatte der Leutnant den Ausführungen
 gelauscht. Es
 war für ihn ohne Bedeutung, wenn er hier sterben
 sollte. Er
 würde in die Geschichte eingehen. Er hatte seine
 Truppen gegen
 ein eigentlich überlegenens Heer zum Sieg geführt.
 Doch hatten
 die Lelonisten den Fehler gemacht, ihre Feste zu
 verlassen.
 Die 4 Karavellen, die man ihnen als Lockmittel vor Augen
 geführt hatten waren als Beute zu verführerisch
 gewesen, als
 daß sie sich verschanzt hätten.&rsquo;</p>

<p> Er war noch in Gedanken, als sich weiter unten am
 Berghang
 etwas tat. Dutzende Menschen und Zwerge waren zu sehen
 und man
 hörte Hunde bellen. Ihre Verfolger waren gekommen und
 wollten
 blutige Rache nehmen. Würde der Leutnant es erneut
 schaffen,
 umzingelt von Feinden zu entkommen?</p>

<p> Natürlich soll auch dies dem werten Leser nicht
 vorenthalten
 werden. Ein Pergament mit dem Schlachtbericht von
 Butan ist
 bei Herrn Member Chello dem Kriegsberichterstatter zu
 bekommen:
 <a href="http://members.chello.at/r.lang/eressea/archiv/butan.txt">http://members.chello.at/r.lang/eressea/archiv/butan.txt</a></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Todessturm in Legyn, Aile Dashar]]></title>
    <link href="http://eressea.github.io/blog/2001/09/06/todessturm-in-legyn/"/>
    <updated>2001-09-06T23:25:47+02:00</updated>
    <id>http://eressea.github.io/blog/2001/09/06/todessturm-in-legyn</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Nur langsam hob sich der Morgennebel in Legyn, einer Region im
Nordwesten Aile
Dashars. Xebal, der Händler, machte sich wie jeden Morgen daran, den
Bestand
an Seidenballen in seinem Lager zu zählen. Müde schweifte sein Blick
nach
Osten, wo die hohen Bäume der Wälder ST.Sospehudens vor der
Morgensonne noch
lange dunkle Schatten warfen.</p>

<!-- more -->


<p>Xebal hielt sich immer fern von den östlichen Wäldern, denn man
munkelte viel
über wilde Wölfe und Räuberbanden. Neulich hatte ein Wanderer sogar
behauptet,
die Meermenschen des Cults hätten die Bucht überrannt. Doch das musste
dummes
Gewäsch sein, denn schliesslich hatten Soldaten der Azgaroth und Olms
erst
kürzlich einige hundert dieser Fische überrascht und besiegt.</p>

<p>&ldquo;Hoi, Xebal, alter Geldsack!&rdquo;</p>

<p>&lsquo;Oh nein&rsquo;, dachte Xebal, &lsquo;nicht schon wieder dieser dicke, ungehobelte
Zwerg&rsquo;.
Darak kam jede zweite Woche zu ihm, um sich die feinsten Seidenumhänge
zeigen
zu lassen, obwohl er sich diese mit seinem kargen Lohn bei den
2.Gebirgsjägern
Olms garnicht leisten konnte.</p>

<p>&ldquo;Seid gegrüßt, Darak, womit kann ich Euch dienen ?&rdquo;</p>

<p>&ldquo;Alas, seit ich damals diese Fischköpfe niedergemetzelt habe, stinkt
mein
ganzer Umhang wie&#8217;ne Robbe! Aber das hättet Ihr sehen sollen, wie ich
- weit
vor allen anderen - mitten unter die Glitschköpfe stürmte!&rdquo;, prahlte
Darak.</p>

<p>&lsquo;Jaja, sicher &hellip; da erzählte man sich aber ganz anderes&rsquo;, dachte sich
Xebal.
Immerhin waren der Schlacht einige katastrophale Niederlagen
vorausgegangen
und Darak war als einziger Überlebender seiner Einheit ohne Waffen und
Rüstung
hier in Legyn angekommen. Xebal verdrehte die Augen und schaute
naserümpfend
über den Zwerg hinweg.</p>

<p>&lsquo;Seltsam, die Wälder scheinen heute besonders finster zu sein&hellip;&rsquo;,
wunderte
sich Xebal. Nur gelegentlich sah man ein Glitzern. Ein metallisches
Funkeln.</p>

<p>&ldquo;Sagt, Darak, seht Ihr das auch dort im Osten?&rdquo; fragte Xebal den
Zwerg, denn
seine Augen waren nicht mehr die besten.</p>

<p>&ldquo;BEI OLM ! Was ist das ? ALARM !! Der Feind, der Feind !&rdquo;
Mit wehendem Umhang rannte der Zwerg davon. Seltsamerweise nicht in
Richtung
der Kommandantur sondern nach Westen, in Richtung der Sümpfe. Doch sein
Geschrei hatte bereits die Wachposten erreicht, die ihre Ferngläser
gen Osten
richteten. Gardist Deroxan spürte, wie Furcht sein Herz ergriff.</p>

<hr />

<p>Than Accolor lächelte. Er hatte bereits seine Befehle.
Die Söldner unter seinem Befehl rückten planmässig vor. Sie hatten
sogar Mühe, mit den fanatischen, hasserfüllten Cult-Kriegern Schritt
zu halten, die darauf brannten, den Tod Ihrer Kameraden zu rächen.</p>

<p>&ldquo;Dort, Eulenfeder, seht ! Sie stellen sich auf!&rdquo; rief er zu dem neben
ihm reitenden Elf. In der Ebene sah man etwa 1.700 Zwerge und Menschen
Aufstellung nehmen. Zwischen Ihnen flatterten die Banner der
Bruderschaft von
Olm und der Jünger Azgaroths. Bedauernd nahmen sie zur Kenntnis, dass
sich
auch einige Krieger des Team Hyltegatan zwischen den Feinden
aufstellten. Der
Befehl, diese nicht anzugreifen, würde dann wohl nur wenig bewirken.</p>

<p>Sie besprachen sich ein letztes Mal und waren sich sicher, den Gegner
überraschen zu können. Zu einfach waren die Manöver der Feinde.</p>

<p>Schon stürzten sich die wild bemalten Cultisten unter unmenschlichem
Kriegsgeschrei auf die Feinde. Ein Zittern durchlief ihn &hellip; das
Adrenalin
pulsierte in seinem Körper, als er hörte, wie Metall auf Metall schlug.</p>

<hr />

<p>Auch Deroxan konnte ein leichtes Zittern nicht unterdrücken.
Genaugenommen
schlotterte er vor Angst. Dennoch war er froh, dass seine Einheit den
Söldnern
gegenüberstand, seit er die schwerbewaffneten fanatischen Meermenschen
gesehen
hatte. Von denen war keine Gnade zu erwarten, das konnte er sehen.</p>

<p>&lsquo;Mächtiger Azgaroth, steh uns bei!&rsquo; dachte sich Deroxan, als er das
dumpfe
Rumpeln der feindlichen Katapulte hörte und sah, wie Felsbrocken tiefe
Schneisen zwischen die Olm-Zwerge rissen, die noch völlig konfus in
dichten
Massen zu Ihren Sammelplätzen liefen. &lsquo;Das fängt ja gut an&rsquo;.</p>

<p>Er wandte sich zu den Bogenschützen um, die in langen Reihen Aufstellung
genommen hatten. Sie waren seine größte Hoffnung. &lsquo;Wenn ihnen bloss
dieser
Wind das Zielen nicht so schwer machen würde&rsquo;, dachte er. Überhaupt
wurde der
Wind immer stärker. Und er blies Ihnen direkt ins Gesicht. Schon
spürte er
Regen und kleine Hagelkörner im Gesicht. Er hob den Kopf, um den
Himmel zu
betrachten. Immer härter und größer wurde der Hagel, die Körner
liessen die
Schilde und Rüstungen laut scheppern, wenn sie trafen.</p>

<p>&ldquo;Aaargh, mein Arm ..!&rdquo; Deroxan sah entsetzt, wie sein Kamerad seinen
zerfetzten blutüberströmten Arm hielt und zusammenbrach. Ungeheuerlich
war die Wucht des Schlags, die ihn plötzlich mitten ins Gesicht traf und
alles verdunkelte. Schmerzen spürte er da schon keine mehr &hellip;</p>

<hr />

<p>Darak blieb wie angewurzelt stehen und kratzte sich den langen
gezwirbelten Bart. &lsquo;Nanu, bei Donar, bin ich jetzt völlig mit
Dummheit geschlagen? Habe ich mich jetzt wirklich verlaufen?&rsquo;</p>

<p>Er war sofort geflüchtet, so schnell ihn seine kleinen Beine trugen,
als er die Meermenschen gesehen hatte. Darak hatte ihnen einmal
gegenüber gestanden und das war genug. &lsquo;Diese verflixten Bäume
standen doch gestern noch nicht dort!&rsquo; dachte er sich.</p>

<p>Plötzlich kam Bewegung in die Bäume. Die Bäume kamen auf ihn zu !
Und unter den Bäumen wimmelte es von leicht bewaffneten Meermenschen !
Das Entsetzen schnürte dem Zwerg die Kehle zu, so dass kein Laut zu
hören war,
als sein Leib unter den Wurzeln einer riesigen marschierenden Eiche
begraben
wurden.</p>

<hr />

<p>&ldquo;Sehr gut, Hauptmann! Vorwärts! Lasst uns die Sache beenden!&rdquo;,
entschied Than Accolor mit fester Stimme. Die Meermenschen wüteten
bereits unter den Feinden. Nun rückten auch seine Söldner in
eiserner Disziplin vor. Noch standen die Reihen der Jünger Azgaroths,
doch die Hellebarden seiner 600 Soldaten schnitten wie Sicheln
präzise durch die entsetzten Feinde.</p>

<p>&ldquo;Eulenfeder, seht ! Die Ents kommen !&rdquo; Ganz konnte er ein leichtes
Unbehagen nicht unterdrücken, als er sah, wie die Baumwesen über
die feindlichen Bogenschützen herfielen. &lsquo;Irgendwie unheimlich&rsquo;,
dachte er sich verwundert.</p>

<p>Als er seinen Blick wieder auf das Schlachtfeld warf, sah er keinen
lebenden Feind mehr in Sichtweite. Kaum einer war entkommen, das
sah man sofort. Jocata, ein riesiger Meermenschen-Priester, schritt
soeben aus dem brennenden Rathaus, auf seinem Speer aufgespiesst
thronte der Kopf des feindlichen Statthalters. Accolor hörte, wie
die Meermenschen in einen unheimlichen Gesang antworteten, als
Jocata schrie:</p>

<p> &ldquo;Der Tod der Tritonen ist gerächt! Der Sieg ist unser!&rdquo;</p>

<p>  &ldquo;SIEG ! SIEG DEM CULT ! EHRE UND RUHM DEN SAHUAGIN !&rdquo;</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Auf Rheos Herrscht Die Barbarei]]></title>
    <link href="http://eressea.github.io/blog/2001/09/06/auf-rheos-herrscht-die-barbarei/"/>
    <updated>2001-09-06T23:00:00+02:00</updated>
    <id>http://eressea.github.io/blog/2001/09/06/auf-rheos-herrscht-die-barbarei</id>
    <content type="html"><![CDATA[<h2>vom Untergang eines der edelmütigsten Zwergengeschlechter</h2>

<p>Schicksalhafte Wochen hatten es bereits angedeutet.
Sigurd, Tyrann des Rabenclans ist schließlich in
den schweren Kämpfen des letzten halben Jahres auf
dem Feld der Ehre von uns geschieden. Er und seine
Zwerge starben, doch ihre Schatten werden Rheos zurückerobern.</p>

<!-- more -->


<p>Die Thyreanische Föderation wird nunmehr versuchen mit
ihren unseligen, barbarischen Horden den Osten der Sechsten
Welt an sich zu reissen. Tod und Verderben der Thyreanischen
Föderation. Die Pest über alle Streiter des Ewigen Feuers
von Tirawon und derer Vasallen, die sich Kinder Erus
schimpfen. Mögen euch die Lelonisten entweiden und eure
Kadaver den Wölfen zum Frass vorwerfen. Auch ein scheinbar
ewiges Feuer kommt zum erlöschen, wenn man (US-)thyreanische
&ldquo;Friedenspolitik&rdquo; verfolgt und so seine hegemonialen
Ansprüche durchzusetzten sucht.</p>

<p>Den freundlichen und sympathischen Dämonenvolk Thuatha Danan vermacht
Sigurd
sein Herschaftsgebiet auf Rheos: Lyrasa, Nedkod und alle umgebenden
Ebenen
sollen dem Bündniss der Gwaith Nomin gehören. Die Elfen, welche uns
tatkräftig
unterstützten, dürfen alle Bäume in diesen Gebieten fällen. Mögen die
Götter
die thyreanischen Bastarde strafen.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
