<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: 4.welt | Xontormia Express]]></title>
  <link href="http://eressea.github.io/blog/categories/4-dot-welt/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://eressea.github.io/"/>
  <updated>2015-04-17T11:14:03+02:00</updated>
  <id>http://eressea.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Enno Rehling]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Todessturm in Legyn, Aile Dashar]]></title>
    <link href="http://eressea.github.io/blog/2001/09/06/todessturm-in-legyn/"/>
    <updated>2001-09-06T23:25:47+02:00</updated>
    <id>http://eressea.github.io/blog/2001/09/06/todessturm-in-legyn</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Nur langsam hob sich der Morgennebel in Legyn, einer Region im
Nordwesten Aile
Dashars. Xebal, der Händler, machte sich wie jeden Morgen daran, den
Bestand
an Seidenballen in seinem Lager zu zählen. Müde schweifte sein Blick
nach
Osten, wo die hohen Bäume der Wälder ST.Sospehudens vor der
Morgensonne noch
lange dunkle Schatten warfen.</p>

<!-- more -->


<p>Xebal hielt sich immer fern von den östlichen Wäldern, denn man
munkelte viel
über wilde Wölfe und Räuberbanden. Neulich hatte ein Wanderer sogar
behauptet,
die Meermenschen des Cults hätten die Bucht überrannt. Doch das musste
dummes
Gewäsch sein, denn schliesslich hatten Soldaten der Azgaroth und Olms
erst
kürzlich einige hundert dieser Fische überrascht und besiegt.</p>

<p>&ldquo;Hoi, Xebal, alter Geldsack!&rdquo;</p>

<p>&lsquo;Oh nein&rsquo;, dachte Xebal, &lsquo;nicht schon wieder dieser dicke, ungehobelte
Zwerg&rsquo;.
Darak kam jede zweite Woche zu ihm, um sich die feinsten Seidenumhänge
zeigen
zu lassen, obwohl er sich diese mit seinem kargen Lohn bei den
2.Gebirgsjägern
Olms garnicht leisten konnte.</p>

<p>&ldquo;Seid gegrüßt, Darak, womit kann ich Euch dienen ?&rdquo;</p>

<p>&ldquo;Alas, seit ich damals diese Fischköpfe niedergemetzelt habe, stinkt
mein
ganzer Umhang wie&#8217;ne Robbe! Aber das hättet Ihr sehen sollen, wie ich
- weit
vor allen anderen - mitten unter die Glitschköpfe stürmte!&rdquo;, prahlte
Darak.</p>

<p>&lsquo;Jaja, sicher &hellip; da erzählte man sich aber ganz anderes&rsquo;, dachte sich
Xebal.
Immerhin waren der Schlacht einige katastrophale Niederlagen
vorausgegangen
und Darak war als einziger Überlebender seiner Einheit ohne Waffen und
Rüstung
hier in Legyn angekommen. Xebal verdrehte die Augen und schaute
naserümpfend
über den Zwerg hinweg.</p>

<p>&lsquo;Seltsam, die Wälder scheinen heute besonders finster zu sein&hellip;&rsquo;,
wunderte
sich Xebal. Nur gelegentlich sah man ein Glitzern. Ein metallisches
Funkeln.</p>

<p>&ldquo;Sagt, Darak, seht Ihr das auch dort im Osten?&rdquo; fragte Xebal den
Zwerg, denn
seine Augen waren nicht mehr die besten.</p>

<p>&ldquo;BEI OLM ! Was ist das ? ALARM !! Der Feind, der Feind !&rdquo;
Mit wehendem Umhang rannte der Zwerg davon. Seltsamerweise nicht in
Richtung
der Kommandantur sondern nach Westen, in Richtung der Sümpfe. Doch sein
Geschrei hatte bereits die Wachposten erreicht, die ihre Ferngläser
gen Osten
richteten. Gardist Deroxan spürte, wie Furcht sein Herz ergriff.</p>

<hr />

<p>Than Accolor lächelte. Er hatte bereits seine Befehle.
Die Söldner unter seinem Befehl rückten planmässig vor. Sie hatten
sogar Mühe, mit den fanatischen, hasserfüllten Cult-Kriegern Schritt
zu halten, die darauf brannten, den Tod Ihrer Kameraden zu rächen.</p>

<p>&ldquo;Dort, Eulenfeder, seht ! Sie stellen sich auf!&rdquo; rief er zu dem neben
ihm reitenden Elf. In der Ebene sah man etwa 1.700 Zwerge und Menschen
Aufstellung nehmen. Zwischen Ihnen flatterten die Banner der
Bruderschaft von
Olm und der Jünger Azgaroths. Bedauernd nahmen sie zur Kenntnis, dass
sich
auch einige Krieger des Team Hyltegatan zwischen den Feinden
aufstellten. Der
Befehl, diese nicht anzugreifen, würde dann wohl nur wenig bewirken.</p>

<p>Sie besprachen sich ein letztes Mal und waren sich sicher, den Gegner
überraschen zu können. Zu einfach waren die Manöver der Feinde.</p>

<p>Schon stürzten sich die wild bemalten Cultisten unter unmenschlichem
Kriegsgeschrei auf die Feinde. Ein Zittern durchlief ihn &hellip; das
Adrenalin
pulsierte in seinem Körper, als er hörte, wie Metall auf Metall schlug.</p>

<hr />

<p>Auch Deroxan konnte ein leichtes Zittern nicht unterdrücken.
Genaugenommen
schlotterte er vor Angst. Dennoch war er froh, dass seine Einheit den
Söldnern
gegenüberstand, seit er die schwerbewaffneten fanatischen Meermenschen
gesehen
hatte. Von denen war keine Gnade zu erwarten, das konnte er sehen.</p>

<p>&lsquo;Mächtiger Azgaroth, steh uns bei!&rsquo; dachte sich Deroxan, als er das
dumpfe
Rumpeln der feindlichen Katapulte hörte und sah, wie Felsbrocken tiefe
Schneisen zwischen die Olm-Zwerge rissen, die noch völlig konfus in
dichten
Massen zu Ihren Sammelplätzen liefen. &lsquo;Das fängt ja gut an&rsquo;.</p>

<p>Er wandte sich zu den Bogenschützen um, die in langen Reihen Aufstellung
genommen hatten. Sie waren seine größte Hoffnung. &lsquo;Wenn ihnen bloss
dieser
Wind das Zielen nicht so schwer machen würde&rsquo;, dachte er. Überhaupt
wurde der
Wind immer stärker. Und er blies Ihnen direkt ins Gesicht. Schon
spürte er
Regen und kleine Hagelkörner im Gesicht. Er hob den Kopf, um den
Himmel zu
betrachten. Immer härter und größer wurde der Hagel, die Körner
liessen die
Schilde und Rüstungen laut scheppern, wenn sie trafen.</p>

<p>&ldquo;Aaargh, mein Arm ..!&rdquo; Deroxan sah entsetzt, wie sein Kamerad seinen
zerfetzten blutüberströmten Arm hielt und zusammenbrach. Ungeheuerlich
war die Wucht des Schlags, die ihn plötzlich mitten ins Gesicht traf und
alles verdunkelte. Schmerzen spürte er da schon keine mehr &hellip;</p>

<hr />

<p>Darak blieb wie angewurzelt stehen und kratzte sich den langen
gezwirbelten Bart. &lsquo;Nanu, bei Donar, bin ich jetzt völlig mit
Dummheit geschlagen? Habe ich mich jetzt wirklich verlaufen?&rsquo;</p>

<p>Er war sofort geflüchtet, so schnell ihn seine kleinen Beine trugen,
als er die Meermenschen gesehen hatte. Darak hatte ihnen einmal
gegenüber gestanden und das war genug. &lsquo;Diese verflixten Bäume
standen doch gestern noch nicht dort!&rsquo; dachte er sich.</p>

<p>Plötzlich kam Bewegung in die Bäume. Die Bäume kamen auf ihn zu !
Und unter den Bäumen wimmelte es von leicht bewaffneten Meermenschen !
Das Entsetzen schnürte dem Zwerg die Kehle zu, so dass kein Laut zu
hören war,
als sein Leib unter den Wurzeln einer riesigen marschierenden Eiche
begraben
wurden.</p>

<hr />

<p>&ldquo;Sehr gut, Hauptmann! Vorwärts! Lasst uns die Sache beenden!&rdquo;,
entschied Than Accolor mit fester Stimme. Die Meermenschen wüteten
bereits unter den Feinden. Nun rückten auch seine Söldner in
eiserner Disziplin vor. Noch standen die Reihen der Jünger Azgaroths,
doch die Hellebarden seiner 600 Soldaten schnitten wie Sicheln
präzise durch die entsetzten Feinde.</p>

<p>&ldquo;Eulenfeder, seht ! Die Ents kommen !&rdquo; Ganz konnte er ein leichtes
Unbehagen nicht unterdrücken, als er sah, wie die Baumwesen über
die feindlichen Bogenschützen herfielen. &lsquo;Irgendwie unheimlich&rsquo;,
dachte er sich verwundert.</p>

<p>Als er seinen Blick wieder auf das Schlachtfeld warf, sah er keinen
lebenden Feind mehr in Sichtweite. Kaum einer war entkommen, das
sah man sofort. Jocata, ein riesiger Meermenschen-Priester, schritt
soeben aus dem brennenden Rathaus, auf seinem Speer aufgespiesst
thronte der Kopf des feindlichen Statthalters. Accolor hörte, wie
die Meermenschen in einen unheimlichen Gesang antworteten, als
Jocata schrie:</p>

<p> &ldquo;Der Tod der Tritonen ist gerächt! Der Sieg ist unser!&rdquo;</p>

<p>  &ldquo;SIEG ! SIEG DEM CULT ! EHRE UND RUHM DEN SAHUAGIN !&rdquo;</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
